樓下百佳+hktvmall無哂米

執完罐頭唸住上去hktvmall買米
點知無米賣 要去佳寶先有
一個人托左三包8KG米返歸
各位要買乾糧好快D買

香港人喔

真係唔知三包算多 平時唔係我買米
唸住夠頂兩三個月先買
好對唔住

俾你買晒

咪搞個個人心惶惶又走去搶啦屌你老母

知唔知買咁多 開封左食唔曬會生蟲？

大撚把錢，怕咩

盲搶姐

物流未開工啫 搶條鐵咩

連登仔笑強國人搶食糧搶口罩
自己咪一樣

on9仔，米係東南亞入口，完全唔關大陸事，你做乜鳩擔米？

你驚百佳執笠？定係唔比東南亞入口？

樓主影D米上黎，係想話佢自己買到米好叻仔

樓主有話自己係新移民？支那DNA

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

驚變疫區鋪頭唔開
無人送米

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

香港食嘅嘢好多都係外國入口，驚條春咩！
北區就差啲，果班冚家剷實落嚟掃貨！

唸你老母咩
仲要買金象牌
你平時都應該係隻港豬嚟

有米無餸 希望你屋企夠豉油

大家屌夠喇，樓豬會生生性性

習近平會見世衛總幹事 獲高度讚賞公開透明

琴日老豆買咗5包 起碼食半年

場瘟疫岩岩開始就搶到咁， 好難想像黎緊會係咩環境

見米缸無米 平時都係買開三包先買
唸住兩三個月唔出家門
不過我又係衰 唔知仆街金象幫TVB落廣告
好對唔住各位

咪係比你呢D仆街搶哂囉

搶漂白水果啲又係痴痴地，呢啲野平時屋企都最少有一大支

Tko 都係

真係諗住幾個月唔出街咩

當年沙士邊有人搶架

咪係囉
一枝仲要有排用
佢地屋企平時係咪好污糟唔拖地抹野架

-0-0

on9 post 唔好推

正常新年完都係咁
唔洗太擔心啦

大家應該咁諗, 香港既供貨一定會穩定
但到時你夠唔夠膽落街先係一個問題

盲搶鹽2.0

呢到係香港 有咩好搶 外國禁運咩而家?

我個邊幾間超市都冇曬lu

買米買真空

香港多數用海運泰國越南米

係咪冇左白米半年庫存呢樣野

真係開始盲搶🥶佢哋林住自我隔離三個月？

唔講我以為世界末日

你估真係喪屍打到嚟咩，香港人都係驚弓之鳥同hive mind，而且同好多先進發展國家一樣，有種末日情意結
再過多一兩星期，消息一冷卻，啲人又出晒去

當年沙士D野係無人肯買，係咁減價

其他人可以同佢買，貴啲咁解

年初一買左兩包

人地真係可能要賣米呢，人地屌搶米，就以為人地都搶米

好彩早排油站換米換左好多

我嗰邊d超市都係咁 d架吉晒

使乜買咁多

間間超市今日就fill哂啦岩岩去全部架滿

買多一包都正常，但買一大堆好似就末日咁就真係發神經

得返d漏真空既 （照買左 比人買哂

尋日惠康阿姐問得番最後一箱公仔麵有冇人要
我話 搶得咁犀利 下個禮拜都返貨喇
佢話聽日就返貨了
頭先啲碎曬嘅都畀人買咗

其實一個屋企如果冇乜米買定兩包三包好正常姐

我前幾日買左包10kg

屌你老母
你依D人 唔買又屌 買少又屌 買多又屌
你幾撚時死?

點會正常，1包米8kg 你買3包要24kg 即係要推車仔番屋企wor
除左巴基d師奶仲邊有人咁做

你知人地屋企有幾人？

你咁講佢陣間就落去掃晒成個貨架啲豉油㗎喇

公司做物流今日已經開始派米跟本唔使搶

on9

買咗包細米2kg
加埋其他各類麵食，應該夠頂一排

On9仔 搶搶搶 搶你老母咩 其他人食屎？

之前屋企包米食左好耐都未完 仲有啲臭
最後都係要dom再買過

我唔知佢一個月食幾多喇 我屋企就慣咗冇米就叫我去拎兩包番去

末日撚都係買麵啦，搶米果啲都唔知想點

可以相信
全部屌緊樓主嘅人
都係落撚哂去買
百佳宜家乜柒都無呀屌你老母
連登仔正仆街黎

我老母仲吊緊搶漂白水啲人，懷疑啲人平時唔抹野先搶

屌樓主D人
同D廢老唔戴口罩有咩分別
畀人話淨係識講盲反
人唔笑狗都吠

我屌你啦仲買金象米

咪就係有你d咁既人 所以先會冇曬米囉

咪就係你呢d搶晒囉

冇人反香港係因為香港得700萬人
如果香港有14億人
應該恐怖過chi na 人

大家都係支那人，我明既

其實都只係3包米又唔真係好誇張，如果買開米這些時期都會買多包，如果見佢一大車就話

真係本是同根生

佢驚冇錢買

發皮氣唷

你呢D戇鳩仔

仲唔去百佳搶購？

遲少少你全家上下都要食屎嫁啦

你自己肯唔肯煮先，出慣街食

你條智障仔

搵埋你老母去百佳啦遲下要食屎，仲唔快去買糧？

搶黎做乜鳩
聽日都返貨啦

今日九點幾見惠x三大卡板返貨
唔洗太緊張 新年過後啱啱開始送貨

使唔使乜撚都搶
米又冇麵又冇漂白水又冇

如一家4口買3包都唔算誇張呀

唔止米 我見仲有其他乾糧日用品都有補貨

港人質素比03年真係差左好多。

戇鳩仔，仲唔去搶？

97後愈黎愈差 只會一直差落去

我喺兩三個月前就已經開始買咗11包米，100個罐頭，算唔算仆街？

呢度係香港呀，2020年仲搶購糧

用下個死人腦啦仆街，造恐慌

：原來正常人唔係一次用一支豉油

就係因為個個都係咁 依家先會無口罩

其實平時老母買米都係一次過買兩包你哋唔好屌樓主咁大力啦

呀媽果輩c9 碌下fb就識 好多都係靠落街市同超級市場買架炸 我都提定呀媽買定兩星期糧食 到時社區大爆發就算街市有餸賣你都唔敢去

個D 叫穀牛
但係我都唔明，穀牛既阿當夏娃係點樣係米堆入面忽然產生

當年條靚仔玩野話係疫埠果陣咪有 我悲觀啲咁諗香港依家唔封關真係有機會架

其實我呢啲師奶仔平時都會有衛生用品同糧食喺屋企放定，其他人唔知啦

如果一日兩餐煮足係要架

相信政府～唔驚～

米又唔係大陸嚟
搶乜㭍

咩都搶一餐

咪就係 樓主懶醒

759好多喎

唔怕
相信政府

屌你老母

咁又唔同

口罩平時9成9人都唔會戴
依家變成一日兩個 個需求係大幅增加

米你唔會食多咗

好多戇鳩仔成日發夢，以為真係一罐午餐肉就有西屌，所以成日儲。。
叫佢地去阿富汗屌又唔敢。

果時傳宣布疫埠都有人搶架

喔？
腥移民？
未見過香港人用呢d字

樓主係咪on9？
定帶風向要啲人盲搶？
物流開咗工就會補貨

傻仔，食唔曬會生谷牛，到時你食米定食蟲

屌你老母啦去佳寶
祝樓主全家cancer死

呢啲時候就同大陸人無分別
一家親

大陸出現人食人未

同盲搶鹽比，咪撚on9
果陣搶鹽係笑佢地冇知識，以為可以醫病
依家有疫症仲要自己住既地方比人中門大開
買多d糧食以備不時之需有咩問題？

連登仔祝樓主食飯死

以前沙示封鎖封得快 加上傳染力無咁勁
但今次林奠由鳩佢擴散 唔壓制不得止仲免費比班撚屌落黎醫
唸起帶菌者周街播毒唸起都驚
真係感覺到前所未有既危機

買左三包米可能我過份敏感 亦唔清楚新年後會補貨
我的確製造左恐慌 我為此道歉
要屌即管屌

咩都搶左先既心態

米買多咗最多隔幾個月食唔曬咪送翻出去 無咩所謂 有備無患

好地地頂幾個月做乜柒?

宜家又唔係天災

就係你D人 製造恐慌 咩鳩都搶一餐

怕唔開嘅人傳人

報左警

我就唔明點解大家都仲大模廝樣覺得供應點樣都一定會穩定 係啊 今日鋪頭係有補貨 但你地諗下依家d公司都開始講緊home office萬一再差d真係停工停市 d鋪即收 你有錢都買唔到 有時間緊係買定少少糧 唔係話一年半年既量 但起碼1至2星期既量走唔甩啦。個個都坐定笠六覺得一定冇事咁

停客運都唔停貨運啦
咪白痴啦

咁撚柒驚，街都唔撚好出啦
屌你老母，你呢D仆街恐慌狗

同買口罩一樣

屌人搶果D, 咪唔好買囉， 自由市場你理得人買幾多， 到時真係缺糧咪又係個個餓鬼咁去搶， 咪撚懶清高無私

邊D ON9導人去搶購食物

本身會有卵喺米入面
之前屋企啲米有勁多，捉極都仲有

掃口罩冇人屌
掃米就要比人圍屌

口罩已經反映出新年後穩定供貨係唔一定
因為第一無論香港人、大陸人
你供幾多我掃幾多
更何況有班炒家hold 貨

其次好多供貨國家本身內需都好大
未必夠貨出口

加上以依家的疫情黎睇
香港變疫埠係遲早的事
到時有錢都無用

之前去旅行半個月
一返屋企成屋都係，捉撚左成個禮拜都仲有

btw 見到有D人咁撚驚咩都搶又真係諗返起D支那人

食生米? 唔買埋水? 自來水到時都係受污染

買定幾包米擺左係屋企 以防萬一
可以擺到出年 遲啲冇事咪食左佢

咁你味落去排隊買囉，咁一香港所有野都比大陸人買貴哂。自由市埸係味又唔應該嘈呀？

其實必要時用M巾係咪真係當到口罩替代品， 一樣係幾層吸水

到時就武力話事

你最好存多d

死快d

所以黃毓民咪講得岩， 香港=極端資本主義社會

尋日週日落樓諗住去百佳買餸 (純粹諗住買下菜/火腿呢啲) 最後好撚多人, 啲嘢又所剩無幾, 去咗阿信屋買米、急凍嘢、麵就算
有一下都懷疑人生, 諗係咪自己都要入下貨

到時就靠米起義

入過一個存左香港七成米嘅糧油倉
多米到你唔信

米其實唔使搶
搶晒都只係搶晒超市貨架上嘅米

轉頭超市都會補貨

上年入左箱牛骨麵，
開到未開過，
之後睇定d再入貨
而家係物流未開工咋

我訂米 一包都25kg啦

過年無人送貨啫

三包米唔算好多啦 同埋依家出面咁多菌 唔通仲下下落街買餸咩 買多少少擺係屋企食兩個星期唔過分啦

有d鋪頭係無得唔番架

其實點解香港人咁鍾意食白飯？明明就唔好食

我著眼點係盲搶個位

唔係鹽既功效

HKTVMALL 仲有米買
驚咩

覺得係未盲搶就取決於對武漢肺炎既嚴重性
我就覺得好無助 無藥醫唔封關死亡率高
所以我買糧自閉
你覺得社會會如常運作就會覺得我盲搶
但我散擴緊恐慌係事實 唔該善用不推文回覆

恐慌一定買米 on99
糧荒都唔會宜家啦，社會停半年之後

米都搶夠食埋得囉，仲要買3袋，同廢佬無異

冇口罩屋企冇野食係被竇含撚?

你班人搶口罩
另一班人要排隊買口罩
根本係增加社區爆發機會

三包算少 平時都買定7-8一次過 反正送貨

其實買得果3包米都要圍屌得的係唔係平日都只係落街食飯唔會自己煮的?
3包米係就係多左少少但又唔係誇張，買多少少都唔得? 平時可樂餅乾果d見有特價都可能會掃多少少，一兩個月都未必飲食得哂的，這樣都要比人圍屌搶哂你地冇得買?

有誠哥洗撚驚無野食咩

當年搶鹽🤣

on9
唔買咁多 到時冇野食邊有人可憐你?

3包好多咩?
我屋企一個月食兩包10kg..........

琴日d師奶全家10包8包咁搬都係咁啦

之後自己搬左兩包走

平時洗米沖唔沖走D 穀牛卵?

hktvmall根本貨量長期都好少
佢地經營策略係咁

好多嘢係唔會穩定供應到
賣一兩日就要等返貨

樓主包米已經無咗真空包裝
最好快啲煮
其實3包都唔算多
平時屋企人一買買2包

其實有無諗過，你屯咁多做乜，如果真係飢荒，實有好多老爆

樓主你一家十口，所以買3包8公斤米？
最撚憎人盲搶

然後倒哂啲米落馬桶

訂米都一包25kg
你地成班係咪小朋友嚟
仲咁多正評
下面又一堆跟包風屌鬼
唔睇清楚以為佢買左兩個貨櫃放屋企

唔倒得，米浸水會發脹塞渠

一次拎到三包 又係幾叻

屌，樓主買撚晒

Ching幫佳寶賣廣告，其實佳寶同譚仔一樣，個個廣東話唔正。入面買嘢記得戴返個罩。

點解你會知

你買晒其他人點？

識食梗係金鳳

因為多數都細鋪

搵佢幫佢含
含完換米

00後？有冇send過sms

咁嘅時勢屯糧自封有咩問題
唔打算再出街又唔係掃嚟炒

我阿媽以前真係會上網一次訂3/4包，屋企5個人

1人買3包 屋企幾10人住呀
我屋企咁啱無米買唔撚到 多謝香港人
仲有金象又話藍 又仆去買

為恐撚定末日撚

未驚住
都係正常咁買
最多買多一包
你話所有餐廳都唔開先驚
但經歷過03年好難再會咁
餐廳幾大都開黎做生意，賣飯賣到fatfat

唉，大家真係小心唔好變支那式盲目自私屯積。唔係我地真係同佢地一樣。

見人地囤口罩

準備囤米囤公仔面

謹代表一眾穀牛感謝樓主嘅付出

放地下，D米唔要得

買米唔買肉有鬼用，買夠一至兩星期凍肉先得

有幾多呀⋯⋯一包8kg
一家五口 唔洗一個月都食哂啦
每次買米都係打孖咁買

香港人打一日風都搶啦
香港人成日錯覺自己有日本人既質素

1包米食到好撚耐啦

同支那一樣 盲搶 兩包都誇張啦 仲三包
你屋企一家十三口 日日開飯啊 真係屌你老母

唔可以咁比吧
支共出曬措施封城禁止口罩炒埋穩定供應口罩 d 支那人仲係要周圍去散播病毒周圍去其他國家買口罩寄返中國炒賣

但係香港人係個政府唔撚做嘢 由得口罩炒賣冇貨 叫你唔好戴口罩 唔封關畀大陸人入嚟放毒

咁樣都可以拎黎比？ 個政府早兩日就已經封高鐵關口已經唔會搞到啲人大恐慌啦

見到前面買左成箱公仔面
不如擔心下生cancer啦

白痴仔

出前一丁我習慣真係一箱一箱咁買，然後食半年或以上
因為個會真係浮動得好勁，無特價嗰陣買會唔抵

公仔面就真係狗也不屌

咁恐怖

其實3包都係食2個月左右姐 平時都係咁買

樓主你無做錯

點解你會覺得無飯食既話社會仲唔進入失序狀態
到時候見你有糧直接打死你搶啦
仲同你一物換一物咩

樓主on9仔？

支那人有咩分別

相信樓豬真係好心想share下而家咩status
同平時真係唔買米唔知米貴嗰類人黎

不過講真你有食過飯都無理由唔知大約要幾多米

係諗 唔係唸